大家覺唔覺得有拍拖既女仔應該係ig自我介紹到加💑？

有啲女明明有仔
都扮曬無咁係到收兵
真係好搞笑wor